覺唔覺毒坤真係好撚煩

成日係連登開POST吹奉自己，去吸引公眾注意。 屌，真係當連登係FB果D SOCIAL MEDIA 咁宣傳

偽毒坤?坤哥?食撚屎啦 好撚煩呀你

成班連登葡萄狗

利申：一早睇好昆哥

又唔抵得坤哥